Ik vraag mij af op de vogel, maar hij was aardig tegen haar, hij had ook soms mishandelde haar.
Ik kan alleen maar veronderstellen dat, zoals mevrouw Darling en de rest van hen, ze was gesmolten omdat hij al zijn eerste tanden.
Zij riep hem wat ze moest komen voor, en hij riep haar wat ze aan het doen was er uiteraard geen van hen begrepen elkaars taal.
In fantasierijke verhalen mensen kunnen praten met de vogels vrij, en ik wil op dit moment kan ik zeggen dat deze werden zo'n verhaal en zeg dat Peter antwoordde intelligent op de nooit vogel; maar de waarheid is het beste, en dat wil ik u vertellen wat er werkelijk gebeurde.
Nou, niet alleen konden ze niet goed op elkaar afgestemd, maar ze vergaten hun omgangsvormen.
"Ik--wil--u--to--get--in--de--nest", de vogel, als langzaam en duidelijk mogelijk, "en--dan--u--kunnen--drift--aanleggen maar--I--am--te-moe--to--leiden--it--Any--dichter--so--u--moet--probeer --zwemmen--to--it."
"What are you gekwaak over?"
Peter beantwoord.
"Waarom ga je dan niet laat het nest drift zoals gewoonlijk?"
"I--wil--u--" de vogel gezegd en herhaald dat het allemaal voorbij.
En Petrus probeerde langzaam en duidelijk zijn.
"Wat--zijn--u--gekwaak over?"
enzovoort.
De vogel nooit werd geïrriteerd; zij hebben een zeer korte tempert.
"Je dunderheaded little jay!"
Ze schreeuwde: "Waarom ga je dan niet doen wat ik zeg je?"
Peter voelde dat ze hem uitscholden en bij een venture hij bommenleggers hitsig: "Dus je bent!"
Toen nogal vreemd ze allebei knapte dezelfde opmerking: "Shut up!"
"Shut up!"
niettemin de vogel werd vastgesteld om hem te redden als ze kon, en een laatste machtige inzet waarmee ze de nest tegen de rots.
